極左小丑授勲挑機 侵侵確診大選變局 政治咖哩飯

極左小丑授勲挑機
侵侵確診大選變局
- 02/10/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《極左小丑授勲挑機 侵侵確診大選變局》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon